有冇人用緊pccw上唔到網

用緊AC88U
舊modem boot咗幾次都唔得
然後上去88u個config Page話ISP嗰DHCP壞撚咗
有冇人有同樣情況

推

上到

唔知點解我上唔到
但係modem果個link嘅燈係綠色
姐係無問題啦
但係點解仲係上唔到